做好文宣，不割蓆！！！

我知今日機場發生左好多爭拗位，包括應唔應該直接阻人上機、出手打疑似福建幫/大陸公安等等，但不知不覺間令到大家都係度討論邊個係鬼、抗爭底線去到邊等等。我同意呢D野值得討論，但請大家係討論既同時，唔該努力做好文宣，將D責任盡量推哂俾D卧底狗，或者用盡量方法淡化疑似我地呢邊既醜聞呀！D事唔發生都發生左，唔可以只係追究，一定要好文宣，出多D圖洗D中立撚腦呀！你睇下個垃圾政府同D狗咪就係和理非+勇武不割蓆既體現囉！咁耐都學唔識？做野啦文宣！！！